蔡依林陳奕迅「賺錢手段反映良知」

蔡依林陳奕迅「賺錢手段反映良知」

武漢肺炎疫情延燒全球，藝人蔡依林（Jolin）和陳奕迅受中國雲南廣播電台邀請，聯手合唱抗疫歌曲《Fight as one》（共同體的戰鬥），結果被質疑淪為中國的「大外宣」。作家溫朗東昨晚在臉書 發文抨擊，中國想藉由抗疫來模糊隱匿疫情的責任，蔡依林和陳奕迅不可能看不出歌曲背後的意義，「替中國做宣傳不是公益，而是模糊焦點助紂為虐。」

《Fight as one》歌曲中，出現多張與中國相關的照片，溫朗東以其中一張照片為例，表示是出自2月初時中南美洲孩童為中國防疫加油打氣，當時全球疫情還沒爆發，而中國疫情嚴峻，結果中國不是警告世界各國危險性，而是隱匿疫情，並出動官媒「大外宣」，對中國民眾和其他國家歌頌中國防疫的偉大，「在幫中國加油後的一個月，孩子們沒辦法到學校上課了。」

溫朗東指出，這首《Fight as one》採用全英文歌詞，但除了中國平台外，只在環球音樂香港與台灣的YouTube上架，其實不是要唱給英語系國家聽的，而是要對香港、台灣及其他中文使用者塑造世界大同的假象，「所謂的『抗疫不分國籍種族、萬眾一心』，是中國刻意要模糊掉隱匿疫情的責任。」

溫朗東批評，《Fight as one》就像是殺人犯在你家放火之後，滿手血腥的搭著你的肩膀，說我們要齊心合力共度難關，蔡依林和陳奕迅不可能看不出這背後的意義，「賺錢並不可恥，但賺錢的手段，反映的是一個人的良知。」（即時新聞中心／綜合報導）

連登仔：環球奶，唔關迅迅事

單丸

陳奕迅專輯發表會變演唱會？前台大體育室經理涉弊 北檢追查

旺旺報的大外宣

溫朗東指出，這首《Fight as one》採用全英文歌詞，但除了中國平台外，只在環球音樂香港與台灣的YouTube上架，其實不是要唱給英語系國家聽的，而是要對香港、台灣及其他中文使用者塑造世界大同的假象，「所謂的『抗疫不分國籍種族、萬眾一心』，是中國刻意要模糊掉隱匿疫情的責任。」

黃子華陳奕迅呢啲上咗神枱嘅屌唔屌得㗎？

[齊學野！]支共幫Eason同Jolin首英文新歌譯左共式維撚詞！！！

留意總賊劃同譯詞都係個隻支那西！！！

等睇連登仔幫eason死撐

其實謝安琪、陽千華都比人鬧，有咩唔屌得呢？

有睇開黃子華show既人就知道佢骨子裡係大中華膠，
成日屈佢黃有咩野意義？
仲衰過屈誠哥係黃

Mv入面有一幕係個細路拎畫:Thanks China.....
多謝中國個病毒？

助紂為虐

屌你老母死Eason
我即刻del我電腦入面佢既所有歌

支那迅

咁撚厚面皮

謝安琪先仆街 2014扮哂民主女神 連登支持佢
點撚知又係藍到仆街

黃子華起碼以前真有屌支共
陳奕迅呢？平時情緒差就乜都屌，屌完瀨自己真性情
講支那呢？We need fun

陳奕迅？奶共？whatever

北海道地震！陳奕迅葉佩雯等藝人報平安繼續玩

2:35

格格~ 台灣地震誒~你在哪?還在廣州嗎?
呼叫格格 閻奕格 Janice Yan

Fuck China！

仲要係黑警家屬，註定死全家

上年11月poly比人圍攻，條撚屌仲想係隔離開紅館

段mv勁多畫到都係寫多謝中國

poly 令台灣人落淚

負評已爆
連登仔幾時入去負評同台灣weconnect

藍子華 藍奕迅

傳港記者違反一中原則擴大追究 吳釗燮：恥辱
最新更新：2020/04/04 19:11

（中央社記者游凱翔台北4日電）世界衛生組織高級顧問艾沃德3月底接受港媒訪問，提及台灣時視訊疑斷訊，事後傳記者因違反「一個中國」擴大追究責任；外交部長吳釗燮今天表示，這真是恥辱，台灣人將與港人站在一起追求真相。

2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）疫情在全球持續延燒，世界衛生組織（WHO）高級顧問艾沃德3月28日接受香港電台記者視訊訪問，被問到世衛是否重新考慮接納台灣時，他一度顯然裝作沒聽見，接著疑似切斷視訊。重新接通後，記者再提問台灣，艾沃德顧左右而言他，稱讚中國防疫做得很好。

當時吳釗燮在Twitter上發文表示：「哇，在WHO連台灣兩個字都不能提啊？」並強調，在對抗全球大流行疫情的時刻，WHO應該把政治放一邊。

有媒體報導，傳出香港特區政府有關單位認為，這名記者行為已違「一個中國」原則，要追究廣播處長兼香港電台總編輯梁家榮的責任。

吳釗燮晚間再度於Twitter上發文表示，很遺憾看到以前被視為東亞媒體自由燈塔的香港，如今演變至此，這真是恥辱，台灣人民會與香港人民站在一起，追求真相。（編輯：張良知）1090404

right

支那狗

估唔到

支那共狗必死

陳奕迅和成龍都是支那人

蔡依林
仲話幫同志發聲，走去奶打壓同志最勁嘅中共

奶共蔡依林

陳奕迅不嬲都係嗰啲踩鋼線嘅人
最後都係出事

願為中共維穩嘅偽人們，全家都染上中國武漢肺炎

陳奕迅 Eason Chan & 蔡依林 Jolin Tsai - 《Fight as One》MV

奶共陳奕迅

香港人冇可能抵制到陳奕迅, 港豬會自爆

之共死期

請認清支共

支共大外宣

咁多個最睇唔起係佢
唱政治歌上位但有事永遠唔見人
14年叱吒唱雨傘扮暈唔上台
19年直頭聲都冇出過

連雞容阿sa班英皇偽人都暗示過下
佢直頭影都冇

支共安琪

D天后個個都話自己撐同志撐女權架啦
因為佢地知最捨得洗錢係娛樂上面嘅係呢d族群

好撚虛偽

如果陳奕迅唱之前係知情 mv會係咁嘅
我永世唔會再主動聽佢嘅歌 比錢買佢任何野睇佢演唱會

支共依林

兩個都on撚9

連登仔仲有咩好講?
單春同艾辛根本冇分別
睇等連登仔雙重標準護主

譚詠麟和鍾鎮滔

洗唔洗個個都表達政治意向，真係煩，衛兵咩

戲子婊子，只為銀紙！！！

呢條暗瘡皮膚差嘅矮冬瓜
以為自己跳舞好勁
咪又係唱幾句停哂口
係咁二扭兩扭屎忽花

譚詠麟和鍾鎮濤

我用佢歌名做連登名
蔡依林
唉屌

奶咗好多年啦 訓撚醒未

點解要劃地為牢？我哋自己畫個圈出嚟叫做黃圈，跟住一路質問每一個人係咪屬於我呢個圈入邊，我覺得好撚無聊！乜撚嘢叫做各有各做呢？唔通人哋做咗啲嘢幫手足又要向世界宣佈咩？ 對於我來講，佢哋唔走出嚟講一啲助紂為虐嘅說話，我就唔會批鬥佢哋。王晶李力持彭浩翔呢啲咁嘅角色，先至係要杯葛嘅對象。千祈唔好將個道德標準擺咁高大家。

支共689

爬上導演床！王晶帶小40歲豪乳妹過夜 身分起底不得了

無法瀏覽此頁面

PR打狗咁夜都洗地，抵俾你乞$0.5！！！

親需要VPN

台灣人打香港五毛

以呢首歌嘅小學雞歌詞，千篇一律嘅旋律同演繹方法只會呃到支那人 外國人要聽嘅係Cardi B

仲有eric kwok ! 太興廣告嗰條撚樣

支共大外宣歌曲

用咗都係冇

Coronavirus

支共偉亮

以為唱英文就會令人相信佢哋唱緊普世價值？
當香港同台灣人戇鳩？

支共封鎖VPN

其實有冇諗過係政治手段威迫

台灣人支持香港

「賺錢手段反映良知」

人地果首重要只係video edit出黎都已經紅遍全球
作埋呢d咁老土抗疫歌得支那種先會受落

部份連登仔一見最唔想見到嘅名人奶共
就會開始自我催眠「佢被逼架」 「你點知佢私底下點諗啊」 但某D kol無奶共淨係無出聲就比人狙擊到死

China tú puedes
加番個joder喺後面，意思先完整架嘛
Jodete China
Que te den China
Go fuck yourself 支那

FERR HK
自由人權

呃小朋友落地獄

支那共匪

係就係好多政治手段
不過佢可以選擇唔去唱呢首歌
兩個都40歲 威又威過 大不了咪唔撚去中國做演唱會 賺咁多錢大可以告老歸田 歸隱田園
一個喺香港紅透半邊天 一個就係台灣曾經女神
本身自己地方都大把市場
擺到明就係自己願意去奶共

right
奶共都是垃圾

屌 乜撚嘢歌詞
It’s a crowded street but there’s no one there
仲有句it’s not that bad if you think about it, could’ve been worse
屌你啦 咁多人因為個病毒死咗

唉我屌你老母陳奕迅

Corona

推

支共陳奕迅

push

咁照你咁講香港都係支共範圍內啦

pin嚟俾unlike啦
唔洗怕幫佢刷view

沒錯
香港正在禁止VPN

師兄好認真睇啲歌詞，你唔講都無為意
見到句could've been much worse真係睥一聲
嫌而家爆得唔夠勁咩屌
支那共狗

就先當疑點歸被告，蛛絲馬跡我覺得係共狗推Universal做隻啦啦隊歌賣國際大愛，所以歌詞都唔係支文，留意英文字句其實好中性，不過支共收到隻歌之後就先譯個党文化版，兼再鳩剪MV！！

點解要咁做呢？？因為共狗咁多年大話治蝗(incl.星馬美加澳班離岸愛支！)都需要利用ReferenceOfCredit，即係搵D受眾都甚本相信嘅人或物去放大個洗腦力，今鋪出完填海華，烏蠅鳩董再出單春同台妹，同以前用支支TVB放新聞，或近年適時搵明報信報一樣咁囉！！

香港大公報

奶共陳奕迅

填詞eric kwok jerald chan
你班撚樣自己移曬民
個個有第本passport嘅
係度話 not that bad if you think about it
我會記撚住你地

留名睇奶共迅怒屌香港人

支共信徒

你睇埋呢句相對嘅支那西譯詞，仲鳩頂癮呀！！！

香港人的骨氣

支那共黨

扮黃 但連登仔信到十足十
英皇班pk仲好過佢

支共病毒

釣魚台係中國既

悼念。（背景歌曲：《家明》）

全世界都屬於支共

單丸 不嬲都仆街開 你地唔信je
大場合都可換閪面 屌撚哂鬼 都有咁多人撐
歌係好 脾氣 品格就真係⋯⋯

呢場疫症根本係人禍，fight 低共產黨先

支共港星

加油香港

這張照片，是蔡依林跟陳奕迅最新的MV《Fight as one》2分37秒的截圖。如果你拿這張圖去google以圖搜尋，會發現它曾經刊登於委內瑞拉媒體Tves的一篇報導。

這是兩位來自於薩爾瓦多的孩子，13歲的Valeria和11歲的Javier，他們畫了一顆心，一隻熊貓和一隻小鳥，大字寫著China tú puedes——中國你可以。

Tves這篇報導，主題是「中南美洲各國的孩童對中國表達關懷與支持」，孩童來自阿根廷、巴西、智利、哥倫比亞、古巴、薩爾瓦多⋯⋯用他們童稚的畫筆、天真的笑容，替中國加油打氣。

這篇西班牙文寫成的報導，資料來自於新華社，中國國務院直屬事業單位，也就是：中國官媒。

為什麼這些中南美洲的孩子，在武漢肺炎造成世界大亂的時候，還特別幫中國加油呢？

答案是：這篇新華社的宣傳，刊登於今年的2月9日。委內瑞拉Tves的文章，刊登在2月12日。那個時候，疫情還沒有在世界各地爆發。

2月初的時候，中國疫情已經白熱化了。當時，中國最應該做的，是警告世界各國，病毒傳染到世界所造成的危險性。中國沒有這麼做，反而是隱匿疫情，出動大外宣，對國內國外歌頌中國防疫的偉大。

浪費了兩個禮拜後，2月26日，巴西出現南美洲第一位確診；3月9日，巴拿馬出現中美洲第一位確診。

在幫中國加油後的一個月，孩子們沒辦法到學校上課了。

3月12日，薩爾瓦多禁止所有外國旅客入境，學校停課，禁止舉辦大型集會。3月16日，委內瑞拉進行全國社區隔離，國內國外斷航，學校停課，軍事人員進駐醫院。4月1日，巴西死亡案例新增43起，累計達201起，創下單日確診和死亡人數最高紀錄。

中南美洲被病毒肆虐的現在，台灣與香港的環球音樂公司，與中國雲南廣播電視台合作，在4月3日發布了另一波的大外宣MV《Fight as one》。其中引用的孩童幫中國加油打氣的照片，都出自新華社、中國青年報等官媒在2月初的資料。

這些孩子現在不但沒辦法上課，他們跟他們的家人，也暴露在武漢肺炎、醫療崩潰、家人失業的多重危難當中。唱片公司竟然還有臉放上他們2月初的照片？

這首歌曲採用全英文歌詞，中國平台之外，卻只在環球音樂香港與台灣的youtube上架。這首歌不是唱給英語系國家聽的，所謂的「抗疫不分國籍種族、萬眾一心」，是中國刻意要模糊掉隱匿疫情的責任，給香港、台灣及中文使用者塑造世界大同的假象。

以歌王歌后的歌詞解讀能力，不可能看不出《Fight as one》背後的意義：那就像殺人犯在你家放火之後，滿手血腥的搭著你的肩膀，說我們要齊心合力共度難關⋯⋯

Vogue雜誌的採訪中是這麼說的：「蔡依林的經紀人表示，這次是和陳奕迅一起受邀參加雲南廣播電視台的公益活動，歌詞的意涵深深打動Jolin的心。」

陳奕迅唱這首歌的時候，有沒有想過林夕？這個二十幾年來為你寫過無數經典歌曲的詞人，《與我常在》、《我的快樂時代》、《幸福摩天輪》⋯⋯讓你拿到第一個、第二個以至於無數個獎。而林夕仍在為自由民主發聲，在中國被改了另一個名字：「佚名」。

想想MV中那些孩童一去不復返的笑容，替中國做宣傳不是公益，而是模糊焦點助紂為虐。賺錢並不可恥，但賺錢的手段，反映的是一個人的良知。

溫朗東值得推薦

杯葛Swing

以陳奕迅今日嘅地位，佢唔想唱，邊會有人迫到佢

其實依啲天王級嘅明星，點解仲要為錢出賣良心？
cheap 撚到，一啲原則都冇

奶共藝人

就算無睇過mv 中國電視台搵你合作 點會唔知係政治宣傳

連登仔：你班黃衛兵唔好批鬥 陳奕迅可能係手足

根本就係除了錢 話知你死
都唔明你地咁捧e a son JM9

是但啦 演唱會飛咪又係照搶

最可笑的係一個曾係英國留學,一個係我大學師姐
卻奶共

大家屌漏咗個填詞

jerald係咪iron man 既swing partner?

話唔定好多資產係中国你地唔知呢

Eric Kwok 之前邦邦爆佢成日攞同性戀黎笑已經唔鍾意佢

屌你哋班撚樣

嘩屌

證明好撚多人都係選擇性盲的

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

支那陳奕迅

係喔 單春唔出聲都唔知佢係衛兵

問我初衷鏗鏘的答 不知道

上年中開始，eason chan 一首不聽
以前playlist 得佢一個，依家奶共不了。
唔聽又無乜大不了嘅

樓主好波
之前d死忠仲話佢賺人仔姐
唔理政治 唔係奶共

所謂既 Fan 十個有十一個無分析力，不分國籍年齡同性別

唔好比落台楷佢啦，唔聽佢d 歌唔會有d 咩，我以前都係聽佢一個，依家一首不留。
加油巴打

CHINA
謝安琪

CHINA eason

又搵班歌手藝人唱歌洗腦
之前張學友方文山周杰倫已經奶到雪雪聲

你想講牆頭草？

謝謝
台灣人了解

香港人俾啲骨氣
唔好再聽陳奕迅啦！

港共歌手/娛樂圈助紂為虐我反而可以勉強接受
但係台灣嗰啲我真係接受唔到，大陸日日喺唔同途徑矮化，醜化你自己國家
你班人仲可以繼續奶共？
唔好話華語市場乜乜柒柒，馬來西亞新加坡一樣有市場

沒錯
支那張學友方文山周杰倫

台灣人支持

垃圾奶共單春

連登仔小小事就想造神
亂咁吹奏結果希望越大失望越大
好心幾十歲人就唔好咁多幻想啦
保持行車距離

單丸fans 逐個comment 俾負皮

沒錯
支那蔡依林

死支共

唔完全係 佢係選擇少做少錯
好少見到佢直接表態

請遠離支共

支共狗沒有蘑菇

台灣人知道陳奕迅是共狗

想知台灣人點睇奶共蔡依林

經此一事邊個唔知
佢前幾年不斷北上搵銀都大概估到架啦

蔡依林、陳奕迅合唱致敬全球醫護眼尖網友卻怒了：大外宣- 國際 ...news.ltn.com.tw › news › world › breakingnews
1 天前 - 全球疫情險峻，台灣防疫各國。近來，天后蔡依林與香港歌手陳奕迅，以英文合唱《Fight as One》一曲，鼓舞全球所有前線的醫護人員。歌曲上線後，不 ...
您於 2020/4/5 造訪這個網頁。

RIGH

咁又未至於
成班奶共雞 除咗鍾舒漫

謝安琪今次無表乜態 淨係轉黑pro pic 係令人失望
但借機吹奏英皇係咪on撚9
個個都奶到仆街
慶祝中共建國
幫建制拉票喎
咁又好過謝安琪？
龍門任由打手擺

對eason失望

謝安琪係抵屌
但雞sa賀國慶 雞容大割蓆
你都要吹奏？

仲有終極暗黃春卷容祖兒

班on9吹奏英皇真係on撚9
蛋記打手原來咁早話開工

完全沒有思想
出賣靈魂換錢
台灣人可以捐1000萬口罩
支那蔡依林只有賣笑

咁聽邊個？

暗佢老母咩 奶共臭雞
十一握手握撚到濕曬

RIGHT

好撚多打手架
仲有大量春卷fans
幫完建制打票都係暗黃

等睇我d留言有大量打手負皮

支那謝安琪

為什麼希望支那eason

謝安琪是支那母狗

支那女

支那樂團

唔洗拉埋英皇班奶共撚出嚟講啦，仲要鬥邊個奶得多邊個奶得少咩，總之單春奶共就係事實，咪撚拎埋其他人出嚟擾亂視線

香港獨立

咁又唔好咁屈

英皇嘛

謝安琪係要死全家架

同事家姐相信共產黨嗎

支共死全家

貪污重犯陳逑大個仔
力撐老豆

你期望佢正氣？

藍？ 點藍法？ 唔企上前線就係藍？ 唔畫公仔畫出腸就藍？ 咁樣分黃藍法，只會越黎越少人係黃

p.s. 其實佢ig story有用全黑表過態

謝安琪有支持反送中嗎

陳奕迅 Fear and Dreams 香港演唱會主辦單位今日宣布，鑒於近日情況，無法預計和保證演出期間的觀衆安全和相關交通配套，決定取消年底共 25 場紅館演唱會。該演唱會原定於 12 月 9 日至明年 1 月 7 日舉行，為陳奕迅闊別紅館六年後的首個香港大型演唱會。

演唱會主辦單位 ESL Limited 今午於 facebook 專頁公布消息，陳奕迅 facebook 專頁亦有轉載。聲明指，陳奕迅演唱會經連月籌備綵排，台前幕後已一切準備就緒，但鑒於近日情況，考慮到演唱會將於兩星期後舉行，主辦方無法預計和保證 25場 演出期間的觀衆安全和相關交通配套。經過與合作單位多番商議後，終決定取消原定於紅磡香港體育館舉行的全部 25 場演唱會並將安排退票退款。

主辦單位又稱，取消演唱會的決定極為艱難。除了時間、心血、努力和經濟的損失，「我們同時承受近二十萬名觀眾和歌手的失望和失落；又指由於涉及觀眾人數龐大、申請演唱會場地和演職人員檔期配合等問題複雜，主辦單位無法就改期演出作出承諾。

聽義勇軍進行曲

中華人民共和国国歌「義勇軍行進曲(March of the Volunteers)」

解體中國、唯一出路

解體中國同香港獨立無衝突架wor

你講到poly之後先決定開

所以妳還有支那思想

講緊為咗奶共而埋沒良心，拉去政治把撚？

你都on99,你唔解體中國,香港獨立又咪比老共搞

陳奕迅為人民幣服務

中宣部識玩
搵兩個港台神枱級歌手做文宣
令兩地民眾屌爆， 杯葛自己引以為傲既偶像
製造分化，製造內鬧
又成功轉移視線

對付中共宣傳， 其實應該更加沉住氣， 唔好用被加害者身份批評。 借力打力， 向世界宣佈此乃中共文宣之手段，不妨多加一兩句冷嘲熱諷，自然迎刃而解

Poly搞左成個月，佢一粒聲都無出，如果紅隧唔係比人炸左，佢一定照開

之後估計有人叫光復香港，條友又會黑面話唔唱

仲信佢

我是台灣人
從來不害怕中國

香港人要解體中國關你台灣人鬼事咩?

陳奕訊藍到發黑

為中宣部唱歌的都是垃圾

紅到發黑

批鬥一舊垃圾， 對自己冇好處， 唔需要浪費時間， 幫中共宣傳呀

支持真理
消滅中共

辣殺

收皮啦
叔仔係黑警
結果成段運動無出過聲
雨傘都出過隻碟又獨家村又家明
今次真係收晒皮
由佢陀住張瞻嗰陣聽到kontinue,
依家不了

搵食啫,犯法呀,我想嫁......

偽人不嬲睇錢
邊會同你講良心
邊個俾得錢多 咪同邊個做嘢囉

台灣人也被騙過

拿 唔準你咁話子華 佢最多無出聲但唔似單丸咁出力奶

嫁支那

藝術與良心

你屌佢唔出聲ok

但其他又係你覺得

奶支共

佢老公細佬係狗咁藍未

蔡依林
愛自己做自己=奶共？

佢藍到黑係自己嘅事 我哋唔好俾錢佢咪得

好多出名嘅藝人都係藍

愛人民幣

Eason 冇得再龜缩啦, 共狗一出手就夾尻死你

填詞：Andrew Chu
Eric Kwok
Jerald Chan

加拿大共諜含撚啦swing

原來另一隻係美國狗

由 3:29 開始看, 周啟生點樣評價呢D 偽人

唔撚係掛
我睇咗五秒 覺得首歌冇咩特別就熄咗
估唔到係咁on9

出便仲一大班連登仔討論吹奏緊陳奕迅

陳奕迅係例外的 唔準屌

其實佢唱哩首歌已經表達咗政治意向...

黃嘅藝人仲做唔做到藝人

對陳奕迅好失望
埋沒良知

無支持=藍？
依個世界非黃即藍？

仲有汪政協

首歌咪表達咗囉

睇完Tiger King
佢會話自己係因為良心大愛而做
而唔係為錢出賣良心嫁 仲有好多粉絲追隨tim

陳奕迅真係唔屌得 屌左怕你比人起底淋紅油

樓主將呢個留言置頂，俾多啲人睇到

信who信中國搞死自己

連登仔:
佢兩個被經理人迫
熟佢兩個都知佢地係黃

小丑 同撚伯一撚樣

曾經表過態 不過龜縮刪除咗

我屌緊wo😅😅

睇唔到睇唔到

打手死全家

屌 啲詞好撚嘔心

你都on9，幾個連登仔等於全部連登仔？

以前好鐘意謝安琪 點知今次唔見左影

你班連衛兵逼害我迅迅

陳奕迅呢d廢老都有人吹奏

好彩我不嬲唔支持單春

人瑞有上過神枱？

樓主係台灣手足

批鬥歌手又成為呢兩日連登新風潮

block 柒佢算啦
條友擺到明係打手黎

聽左swing好多年， 好撚失望

係好撚on9
Kay唔出聲又批 軒仔公司代po 微博又批
總知就係想d藝人無條件發聲 從來唔會諗背後代價

擺到明有班五毛打手喺度帶風向

好撚樣衰

負皮係因為啲歌詞，感謝轉載，唔洗俾佢哋賺views

無出過聲就係藍?
雞蓉去國慶晚會係咪藍

唔會抽佢出來屌, 都唔會幫住佢

上年佢演唱會冇啦啦放左獨家村同你們的幸福入去唱
唱獨家村果陣仲唱到喊左, 落番台ready先上台再唱

會理解佢有佢糾結，叔仔係狗，老公又上大陸搵錢多左
而佢一路不表態亦係佢最後既決擇

同鐘意過佢既人各行各路

只會支持黃藝人

打手新風向 唔出聲就係藍
去國慶晚會但post左張圖就係暗黃

佢地奶共奶到真係痴左線

如果有日，有個痴線佬去eason屋企
殺晒佢老婆同個女
eason好心痛
然後個痴線佬扮無野去eason屋企慰問佢
你估eason會唔會唱歌答謝佢？

唱獨家村喊？代表到啲咩？
佢肯唱家明同雞蛋與羔羊先吹捧佢啦

Btw 蔡依林 你也有今天lol

再聽點先

次次有人寫篇文就一窩蜂咁踩

Jolin係台灣藝人果邊有冇咁大反應？jolin仲年年春晚上湖南綜藝？但係台灣開演唱會年年爆，代表啲乜？

一窩蜂兼砌生豬肉真係好肉酸

好失望 唔再支持

本來打算睇你concert 而家不了

陳奕迅張敬軒張學友周杰倫林俊傑都奶共
屌你以後聽林宥嘉算

缺乏獨立思考真係會致命

冇人吹棒 但唔使屈到人藍 唔明點解14年出過歌 表過態 今年冇明確表態就變埋藍

不如狙真係藍到出晒計果d藝人算啦

大中華膠同黃冇衝突

Ching,林宥嘉剛剛上完愛奇藝綜藝「青春有你2」

我自己就好respect hocc 安仔 小明 rb 等等黃到出汁既藝人

不過除左hocc之外都冇乜邊個算係天后巨星級
因為你如果個藝人越接近天王天后級 大陸市場自然越大 表態個cost自然越大 佢地全公司上下等開飯

當然如果藍到校長咁樣就要大大力屌 如果係公司代po/ order果d就算啦

叔仔係黑警夠大罪未

英皇班人要奶共就一定

你睇下張敬軒

大把「小黃狗」都話唔介意黑警死全家

謝安琪呢

香港文化唔似以前咁去反征服市場
最後只會自我滅亡
粵語留到今時今日亦因為我地文化有影響力

但而家乜都話奶共必殺 明明冇講乜野都照屈
仲有人敢創作？
你會用錢撐住佢地？
最後乜人乜文化冇哂
咪消失囉

所以我成日話台灣人叻
奶完賺大錢再返台灣攞金曲獎
名利雙收
台灣作品亦廣泛流傳

陳奕迅曾經喺IG REPOST 過沈祖堯嘅愛國文

首歌好怪 聽到時心諗JM9要唱英文但啲詞唔啱音
垃圾歌

連登仔：單春暗黃 唔係黃都唔會係藍 最多大中華膠

請放棄英籍，做愛國中國人

繼續鬥黃

或者佢已經係獨家村入面個角色互換左
總之，大家都知佢做左咩決定
以前既野咪放係以前。唔使留戀佢，亦唔會浪費時間心機狙擊佢，因為冇成效

大家有意思既事等緊你地做

環球音樂而家係紅底呀，咪再畀環球賺錢

黑警死全家，謝安琪係咪張家？

OK 以後又唔洗睇EASON演唱會 又慳番筆
屌你老母真係逼鳩我由細到底聽開既都唔洗聽

謝安琪真係正垃圾 eason又係奶共狗
香港啲偽人真係十個有九個奶共袋底
不過都幾年無聽過呢啲垃圾既廣東歌 快撚啲摺晒成個樂壇唔好丟人現眼

只可以話，有d人會仍然相信謝安琪係果個謝安琪，唱獨家村+妳們的幸福喊，無奶共，無做到歌詞裡面果種人，只係因為屋企同唱片公司問題所以唔敢發聲
好多人已經好失望，但呢個係佢既決擇，佢選擇了呢個方向，難怪會人氣急跌

岩呀繼續鬥

無錯喎世界要多謝中華民國

鬥你老母咩，上面邊個係黃呀，鬥黃？

a

騰訊入股環球，繼續借音樂製造大外宣

俾人
嚟嚟去去咪鳩蛇同吉魯兩個私怨狗

佢靠香港人錢起家，抵屌嗎

單春同swing 幾年前仲創作緊呢首歌.....
唉... 屌你老母

意識上：獨家村＞＞＞＞家明

林夕幾時出返隻cover碟？
翻唱返自己作詞既歌
我想聽歌呀

林夕

抵佢單春啦

仲要設限
把口佢㗎
佢唱出嚟㗎
你話賠錢問題
不如話生活問題
所以去支那唱兩都冇問題

條友文盲

唉香港係咪冇歌手喇
以前鐘意嗰D全部奶共
睜大眼講大話

人民幣好香啊～(吸吸

屌緊

好慘 被消失個名冇一個歌手替佢講嘢
佢之前講過冇訴說心事嘅對象
但自問對人地有情有義 個個搵佢拎完意見就唔理僆 佢話「七友」就係講呢樣嘢 佢填到喊
可能D歌手係覺得一買一賣掛
詩人真係最寂寞

佢唱呢首歌幫支那塗脂抹粉，咪已經表達咗佢政治意向囉，懵撚

周潤發

誰人曾照顧過我的感受 待我溫柔
吻過我傷口 能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

林夕

Agree
D 傻仔無腦撚 吹到軒仔藍果下好野 根本如果你一路有留意開佢d訪問 演唱會 公開講野 就會知佢有幾鐘意hk 為香港文化保育做左幾多野 廣東歌就更加唔使講 17年因為2014年發聲更加比我是歌手封殺

佢係大中華膠就9成9係 但話佢藍真係無撚腦 人云亦云

我上年仲買咗佢個專輯

你點知呢個唔係佢本心？

成日屌英皇同容祖兒 今次輪都輪到環球同陳奕迅 未計之前仲有撚伯站台 同張學左幾單嘢

王菲，楊千嬅，王菀之

所以有班人話護旗撐警要批
但到宜家大中華又唔得唔夠黃又唔得
俾人撥多兩句就要打要殺
專心作歌拍戲睇到嘅真係心死

一早plan好去影啲小朋友舉牌支持 然後等到依家出歌出片維穩

點解佢老婆日日喺日本咁
唔去中國幫手抗疫

佢呢種土生土長香港人 屋企人係香港 成長係香港 事業源於香港都咁做

睇返鳩sir timeline

之前死咬話佢唔出聲係中立 甚至係黃咁去支持 咁去說服自己 今次出左聲啦 唔至一句 成首歌添呀

做鴕鳥好幸福

所以中共好強

呢兩個比較之下都無出歌幫中國維穩洗底咁過份 明明中國疫情一開始處理失當+隱瞞病情 都可以吹到要多謝中國 spin到去一齊努力

咁依家佢唱呢首歌，百份百幫中華人民共和國塗脂抹粉，定你班smartass諗住話佢係多謝中華民國就過到骨？

根本所有明星都係奶共同白痴，有良知，走晒一係唔做一係唔出聲，吊講鳩咩到而家d 19 明星開live仲有人睇，容祖兒ig開live 過萬view
晒撚氣la

關我撚事咩，只係...人地唔使食飯呀，我地屌柒佢 佢咪又係錢已袋。你可以繼續屌

諗下點樣搞尻佢好過啦

我對娛樂圈無興趣，反正個撚個帶面具搵你錢

點解唔用中國歌手?

因為要拉埋香港同台灣落水

如果係習種可能佢會

上埋岸啲廢老都奶共
佢呢啲要揾錢俾老婆買杉嘅會唔奶?

樓主分化撚，大把連登仔吹到陳奕迅好撚黃㗎，又咩be water又咩唱敏感政治歌又咩捍衛廣東話，絕對冇可能奶共

慣例 支那最愛造假

再聽你死全家

痴撚線真係豬黎，點可能唔知？你d填詞人全部共狗黎喎？

全香港偽人都係垃圾
睇依年發生咩事就知
有邊個出過聲？！

佢係既得利益者，受惠於97前，又離地，同班藍廢中一模一樣

Fans:佢哋係暗黃

連登仔：雖然陳奕迅幫手做大外宣唔係咁好，eminleo做政協都係深黃手足啦，但達哥唔表態就仆街陷家產死全家啦

冇人會願意娛樂苦行
況且以現時標準
根本冇歌可以聽
最後只會終極反彈
麻木

人地英國讀書既blue-blood黎架

利：臣fans，宜家好失望

Rb, Kolor, 小明

真心想問 成首歌好正面 無人可以避開武漢肺炎
都講全人類都要應對疫情
成首歌無讚中共
洗白都無
會唔會大家諗太多
都係果句 唔好周圍批鬥 唔好周圍屌人好無
佢講thank china 咪屌柒佢
唱首左膠歌 推到話又紅又藍咁
不如推下武漢肺炎
美國ny仲話要中國幫手
Focus 下世界 唔好周圍屌好無

個mv根本係幫支那塗脂抹粉，定你想話佢唔關事？

畀埋條link你

根本多重標準
一時話只插護旗撐警
宜家乜撚都屌
總之唔屌走哂唔心息

信唔過King J，有無原文source？

你有冇睇過段MV？

首詞係肥仔偉文寫架，肥仔都收晒聲，同林夕無得比

身為中國人既我地係咪要放上推特支持中國先

做野啦，鍵盤戰士

香港手足加油

台灣的 支那藝人

姐撚 6月天果d咪又係咁

仲人人瑞
起碼人瑞都有出過RIP post 暗示

可惜

岩岩睇左2018棟篤笑黃到爆

垃圾支共危害人類

作為Eason 20年既歌迷要講一句
byebye

遠離支那共狗

得罪講句 淫kay同迖狗其實係一樣
19年之前都係代表民主 19 6月打後兩個都收哂皮
不過唔明點解迖狗會有平反po 淫kay冇

笑撚死
一個鐘之前陳奕迅上載咗一堆用普通話拼音嘅舊歌
盲忠仲有乜好講
又賴公司？

千嬅都叫做rip 過又like Hocc post

幾時都話單春香港班死忠係全世界最冇尊嚴嘅生物，N次比人恰到上心口都仲要幫佢奶袋底，佢當香港班fans都唔係人都唔係今時今日嘅事，點解大家好似如夢初醒咁？不嬲TVB、老麥、單春都係大部分兒登仔冇辦法抗拒嘅紅色力量

呢啲post通常好撚快沉，佢哋一早成口精根本就吐唔返出嚟

點樣回饋社會都要問最簡單由捐錢到同佢事業相關 係樂壇幫下新人/ 保育/ 多宣揚廣東歌已經係喇

陳奕迅條奶共仔成日以為自己大撚曬， 目中無人，對眼生喺個頭頂度，明明藍到仆街又扮暗黃，個mv萬八dislike，抵撚死，應該係佢最多dislike嘅mv

乜周啟生咁黃

但單嘢過咗睇死某班香港人又會扮唔記得，繼續啜佢袋底，叫佢哋唔聽單春、唔食麥記、唔睇cctvb仲慘過叫佢哋去死

佢只係冇食人血饅頭隻Tommy咁高調je

“fight as one”然後搵港台歌手唱
one乜野先？明顯別有用心

打撚死個仆街陳奕迅，好彩從來唔聽佢d歌

佢都接近50歲，應該後生嘅都冇聽佢

Eason China

人民幣真香

因為黑警死全家

黃子華已成時代眼淚

陳奕迅真陰功，走去奶狗屎眼

根本環球奶共同英皇不相伯仲
mr.年代已經出維穩歌
上年又代關淑怡出聲明表態愛國
又有張學友叫人唔好添亂
仲有n年前首同舟之情

呢單嘢蔡依林都俾台灣網民狂屌

條友不嬲屎忽撞棍，好歌帶紅人
而家收成期

這篇文 已經 被刪

當年佢伯爺office數銀紙

就算佢無奶,今日既陳奕迅都唔值得再聽
2010 duo 已經係佢高峰,之後既作品水準一直走下坡,無貨就提早退休吧啦

阿館都罵依0了

冇睇單丸好耐 垃圾

Swing

沒錯

班大陸狗係到排香台藝人，大家咁都要跟風
個腦扔撚左佢算啦

咁似lmf

直頭奶到去直腸度。

台灣PTT大量網民發起抵制蔡依林

單春奶左十世，班成忠選擇性失明咪當睇唔到，而家奶到出哂面冇得唔認啦，雖然應該仲有大把死忠當睇唔到

連登唔反得迅迅架！

睇左新歌fight as one個mv未？
你偶像將呢首歌演繹得唔錯
聽個陣好有意境 一片艷紅

我永遠記得當只有中國大陸爆而未全球大流行時，大陸點派定心丸呃人，點屌封武漢關既國家，結果全球俾中國累死

陳奕迅擺明係藍絲撚樣
黃子華今次都好仆街，電影上畫前現一現身，一落畫人影都唔見

支那蔡依林 Jolin Tsai

個MV四萬dislike，唔知環球會唔會將首歌下架

黃子華、陳奕迅、張敬軒，兒登三大唔屌得

大家睇清楚環球嘅真面目， 為咗進入大陸市場，同魔鬼交易

想問下，點解jolin好似比人鬧得勁過eason 多好多

因為Eason有嘅光環係其他藝人都無嘅

可唔可以specific d ？

鄧其他比佢黃但比公司累嘅artist慘 個啲比人屌到喊 屈藍 陳奕迅簡簡單單等時間過左就可以沖淡

因為台灣人比香港人頭腦清醒同有原則

民主大晒咩 有錢俾我
乜撚野都都可以係正義
冇錢你養我呀 傻既
之前求其鳩噏幾句又當我民主精神
咪食住上LOR 點知完來搵唔到錢既
都係RMB香D 我仲有車有樓要供
民主？ 不了

rmb真係香到咁？
陳生爆完粒春都要仆去奶

你個腦肺炎燒壞左？我幾時講過有偶像？

笑撚死 我去隔離post挑班垃圾機成班潛晒水

一件台奸一件港奸
垃圾

只係班班死忠特別惡

謝唔算吧 最多話佢無膽
佢老公就一定藍到黑

一早深紅 但多數香港人都wfc

支那狗真係

當人傻

佢同ex周都奶到癲

從來得fans護 咪下下打晒一船人

你覺得藍到黑既老公
謝如果係黃會接受到？

哇屌

呢樣就唔ff了 但我唔會單憑咁就話人係藍
大把同路人嘅屋企親人 身邊人都係藍 唔通又係藍咩？

今次係eason做埋出嚟d人先屌 仲要唔止香港

出到去就nice 香港就黑面屌人

有黃 只係極少
入得娛圈都係 貪慕虛榮

因為國語同普通話9成似
廣東話唔係

依家先知

當年濱崎步單野都知佢人格有幾閪

賤格

黃子華都仲有得護下
第二位 從來都唔係自己人嘅你走去護主
第三位 本身廣州仔 無意見

維穩show次次都有環球份咁濟

lmf都上晒岸了 但至少最後仲有反政府歌

單春lv高少少

例如？

第一同第三明明比人屌到開花

護主同屌嘅5050到
但eason 呢度真係唔講得

其實邊句講緊Thanks China
啲字又蒙 靠GOOGLE翻譯又好似查唔準咁
淨係查到乜鳩野一切都會變好

我見其他新聞又係到吹 乜鳩多謝中國
邊句講緊多謝中國先
如果真係無 啲新聞又係咁吹 成件事搞到好戇鳩
希望係我睇留眼 有無巴絲打話比我知邊句係多謝中國

條撚樣同濱崎步邊有得鬥😂